周星馳出山嘅時候應該要拍返香港戲

飲水思源
演員用返之前嗰批 唔想見到啲二三線諧星(即係呢幾年係電視成日見嗰批)

要飲水思源佢應該返tvb拍返幾集八點半